你哋班人好無聊,一時唔小心出咗幾個膠post就話要block人

革命成功後我會準備20份一千蚊嘅聖誕禮物派街坊，求下大家今年唔好慶祝聖誕節得唔得

我想問呢個post有幾膠先,我都係為咗場運動着想先開呢個post姐,二萬蚊咁少我畀唔起咩,如果我話送一億派街坊就話膠姐,二萬蚊都膠,夠裸跑呢類post膠??

首先,個post一啲都唔膠,第二,唔啱聽就block人仲獨裁過共產黨,你未試過講錯野??一時唔小心講錯野就block人有無咁獨裁啊

我認我一時頭腦唔清醒出膠post係我錯(唔係呢個post),我同大家講聲對唔住囉,亂block人好傷人自專心架

正常人就唔會出膠post啦，唔通好人好者會被人叫痴線佬咩

我認我一時頭腦唔清醒出膠post係我錯,我同大家講聲對唔住囉